番工時間唔同既情侶點維繫？

本身我同佢都係番office hour
但未來我極可能轉番shift
大家見到面既時間少一半有多
有冇巴絲有經驗既分享下

利申：兩個都痴身

等嗌交
而家我返工女朋友返學都成日嘈

我嗌到散埋

唔係掛

同居lor

兩個都痴身應該唔難啦
是但一個痴身就難

你會有好多時間唔知佢做緊咩
溝通少左好多
大部份時間好似單身咁
對要有好大自由度嘅人係一件好開心嘅事

兩個都痴身就掂啦
你成個時間表比埋佢
同佢講 一夾到時間就一齊

兩個痴身一定一有時間就見

相信係會一有時間就見
但見極都比平時少好多

我都想

之前就係咁
散硬

咁唔岩我

屌

我係返shift 果個，佢話覺得唔了解我，少左溝通，距離愈黎愈遠
我返工佢放假，我放假佢返工，覺得我無時間take care佢
利申：手已分

同男朋友都係咁樣
未試過因爲呢樣野嗌交
大家就下 你接下佢收工佢接下你收工咁囉

咪佢番工時你去叫下雞，你番工時佢又叫下雞

散梗
陪唔到佢 佢大把時間俾人溝

[借AC]我同我果個一個返9放5一個返5pm,11pm先返屋企
唔同居真係唔知點維繫

紅日放假痴到實一實囉
好想同居啊

少咗溝通呢個真心難搞

夜媽媽仲要山卡啦咁遠都幾難做到

你唔夠上心 人地既介入
有咗比較 的確有爭執既機會都大好多